有無去過啲好古板嘅茶記

佢個餐寫沙嗲牛肉麵，配火腿+蛋+方包，我問佢可唔可以轉榨菜麵，佢話唔轉得，叫我揀雙拼就可以食榨菜，我真係屌左一聲，少左隻蛋同方包喎，你on9架？無得揀架？點解食間茶記都無得揀食自己鐘意食嘅野

起身去第二間咪得

明明傳統係可以任轉

一啲啲架咋，有啲唔肯轉咪幫襯第二間囉

屌 佢唔想轉 費事改野姐
伙記懶過閪 乜柒都話唔轉得 想食呢個 叫你轉呢個餐
就黎 加多啲奶係杯奶茶到都唔得
好撚懶啲茶記侍應

去日本傳統食店食嘢人哋唔畀你改餐牌同埋自己亂加料就叫做有原則、有尊嚴
喺香港茶記就...

茶記不嬲垃圾 係d高登仔鍾意吹奏

著住背心拖鞋落樓下食個榨菜麵飲杯凍奶茶
侍應阿叔例牌無耐性發老脾跟手用手指插入杯萬年茶度過你飲
地下有老鼠甲由天花個吊扇仲搖搖欲墜
咁既茶記仲講乜鳩原則同尊嚴